香港達成自決嘅正確方法

我地要求真普選嘅原因係為咗減少中共嘅入侵、控制
包括對政府公帑嘅使用、立法會通過嘅政策
減少利益輸送、種族清洗
實現港人治港、高度自治、高人均收入、高度自由、少貧富懸殊

但係一開始就打大佬係無可能贏，中共係唔會應承
所以我地要靠改變香港每一項政策
先治標，後治本
先增加港人議價能力、最後先要求雙普選甚至香港獨立

人口政策方面
香港人口過多，港人唔肯生仔，加上大陸單程證，香港人嘅本土意識將會被削弱
解決方法：要求cut單程證、監管假結婚

司法系統方面：

法官係受特首委任，所以只會愈黎愈多紅底法官，幫中共推禁制令、判手足有罪
解決方法：
香港人權及民主法案制裁+制度外抗爭

教育方面：
普教中
英國留低嘅通識教育裡面違法違義俾教育局減緊
解決方法：
靠家庭教育傳承、連儂牆、連登

能源方面：
供電供水太依賴大陸
解決方法：
發展可再生能源、入口外國煤炭石油天然氣、起海水淡化廠

經濟方面：
太多紅底公司，黃絲員工唔敢罷工，俾唔到壓力政府
解決方法：
黃色經濟圈、罷中資、裝修中資

以上改變都需要制度內外抗爭，裡應外合
建議先從制度內提出議案（俾功能組別否決）>
制度外和理非抗爭（政府notes with thanks)>
制度外勇武抗爭

制度外抗爭問題：
公安條例太含糊，勇武抗爭代價太大
解決方法：
立法會要求取消公安條例、減刑

我地要一步一步抗爭迫使中共續項妥協
減少對中共嘅依賴、增加香港人黃色程度、減少抗爭成本
爭取到一塊一塊香港自治嘅拼圖
最後有足夠議價能力個陣先打大佬
要求實行雙普選
不過如果美國下年就出手幫香港，以上都係廢話

推

冇普選
連鉛水都查唔到
仲講咩新移民、東江水

所以要續項制度外抗爭
唔係一次就要雙普選

Push

樓主係賤畜扮正常人

【公開道歉】就自己侮辱女手足一事

p

要由地區居民奪回仲裁權力，直接架空警權先，之後就可以做你嗰啲一連串反滲透。

要求海水化淡廠